[1932]有冇巴打抽左中漆？

好似好多人抽左飛

真係恭喜你呀

放棄左